法律疑問

班狗咁樣屈我地，有冇得charge佢地妨礙司法公正，有冇法律人解答下愚昧嘅細佬妨礙司法公正要咩門檻